點睇支那app Ctrip 訂房都要認做支那人

有啲房零舍優惠，不過條款如下

有得平做支那人都冇所謂
痴撚線我去Agoda,...whatever

香港人係著數方面好誠實， 只要你出得起錢 每一個人都做到689 做緊既野

用過一D都唔平

駁唔到

唔覺得平喎

試過 book 完先同我講支那人先 book 得，都係用返 最平

邊個地方既酒店？

駁唔到...

香港富豪